一個人去台北有咩好做

剛食完第一餐
check in完準備去東區shopping

返酒店瞓

食第二餐

嫖

夜d去林森路

夜店有咩介紹

行華山同松菸文創

食同訓

真係冇咩好做

夜店

台北最啱就係由朝訓到晚

夜晚先出動
日頭住北投啲溫泉酒店 養精蓄銳

咁去邊好

其實台北幾好
一條友又好
一班朋友又好

是鳩但去下所謂景點
之後午餐夜晚就食下燒肉、火鍋、自助餐

再唔係行夜市買野食返酒店
同班朋友食住野吹下水

我上個月都係一個人去台灣，好悶，漫無目的咁周圍行

上連登

旅行係放鬆自己，太chur反而唔好

我嚟緊都自己一個去6日
諗住瘋狂行博物館

台北去過兩次

台中台南高雄去過一次

想知仲有咩地方好玩，以後應該會再去

叫外賣茶，幾好飲。

嫖嫖嫖

去誠品坐一日
十分菁桐hea玩hea行又一日
西門町又可以夠你行一個下午
淡水又可以行一個下午(去埋基隆又得)
去動物園重拾童心加搭下貓空纜車又一日
遠少少落桃園睇花海農場又得

兩年前果陣去宜蘭台北鳩玩10日
日日睇心情做人想玩就玩想hea就hea
人生最悠閒嘅日子

一個人有乜好玩，自己對自己笑，我寧願屋企打機 。

試過去台北去酒店附近網吧打咗幾日機。整體來說台北網吧比香港大，坐位舒服，整潔，去過幾區都係咁。比香港好N倍，香港好公厠feel又MK。唯一要注意，你要自備ear phone，否則你要用公家ear phone。不成文規定，台北網吧唔可以開speakers。要用ear phone唔好嘈到人 。

景點都懶得去 得食同訓lol

之前黎過3次 行過哂

今次hea 4日咋 嫌少

銀行定政府？

動物園 貓空纜車一定要去
利申 1月單機去咗7日

瘋狂掃街

我上次一個人去周圍遊，去夜市食左勁多野，
好多地方都好靚，又買好多衫，
好想再去

台灣d野食唔同香港嘛

你講我先醒起未食！

一於咁話la 我覺得喺台灣完全係漫活

林森北

信義club

黎緊5月都去
但乜都未plan 去到再算

踩單車四圍去

樓主應該去華西街
食下好西

我都想五月去

最近先去完 日日係到hea

hea先好